香港需要魯魯修

當出現正義無法打倒的邪惡的時候你會怎麼辦？即使自己的手染上邪惡也要打倒邪惡嗎？還是貫徹自己的正義向邪惡卑躬屈膝？要是我的話，我身為惡者，將討伐巨惡!

而我將化成魯魯修
為香港帶來和平

夠鐘番返工喇

化成左未

會唔會有本死亡筆記快手d

未搵到CC

一個淋病死,
仲有千千萬萬個淋病

咁收收皮先 返黎現實啦

ok
搵到call我

首先你要被一隊士兵圍住, 準備被射殺

返工？睇佢個款一係小學雞，一係毒到出去搵工都唔敢

化灰就有份

月薪10皮點睇

香港咁多扇要，到時只會激撚死你

香港慢慢搞和平抗爭啦
以歌聲擊倒政府
今天我

噤撚多呀原來樓主大財主黎
月薪10萬已經富可敵國

唱首歌感動國家先

你以為自己係魯魯修？
你明明只係入面成日比人秒
紅頭巾 個二打六喳 個名都唔記得

達哥等於魯路修

不如話有天人部隊武力介入啦

果件先勁呀，超強運，次次秒都死唔去，最後仲越升越高級你睇得樓主太高

有既話都死熊仔先啦

收聲啦

達你老母
6月9個日見佢幫支那game賣廣告我已經扣左佢五十分

扣分先做到魯路修

慢慢和平抗爭啦

出現咗㗎喇，依家坐緊監。
反而朱雀就走食人血饅頭去德國移民

好似真係

天倚本身係大陸仔 但反逆自己祖國

皇帝=習

Carrie Cheng

香港人唔需要魯魯修 香港人絕對做唔到11區人咁勇武

香港需要riku同休比 香港人而家既能力同immanity冇分別

好撚中二
但首先你要有力量

你又無gease
又無gundam oo
根本控制唔到任何野

香港係需要好似OVERLORD 咁, 骨王突然有興趣出黎打下人, 順手救左安莉同卡恩村.

有魯魯修，你地有卒仔騎士團咩？
有騎士團你都無人地d架餐

笑撚死

一定要有殘障妹妹先得，我得個健康妹妹咋

macross

咁佢咪習個仔

國家大難當前
借呀妹一用ok?

死亡筆記會唔會快手D

尋晚睇到警犬整陣線都有咁諗過

佢嫁左比L...........

最少有個莉莉娜都好......

要分清楚
莉莉娜，娜娜莉，瑪莉娜

身邊最重要男人
一個玩自爆
一個拆地板
一個係高達

係唔係指2047你會做黨主席然後俾人拮

有資格開槍的人，只有有着被射殺覺悟的人。

為左香港
為左連登
我願犧牲自己

咁要識掘地板先

係要ZERO

笑撚死咗

點解唔係Charles Xavier?